總之打人就唔啱啦

左膠金句